李偲嫣死既一大疑點

佢老公好似完全唔驚，唔擔心自己或家人會中招，亦無話會做檢測。。。

新聞暫時唔報啫

下午記召可能有記者會問

因為家人根本唔會第一時間隔離

申利有朋友試過老母中招 一星期之後政府先安排到佢入隔離營，而中間佢可以落街買野食